【2020鼠年】十二生肖運程及犯太歲注意事項

2019豬年已經進入尾聲，仲有個幾月就進入2020嘅鼠年，我整咗一啲十二生肖鼠年運程、每月詳細運程 同埋 鼠年犯太歲生肖巴絲打的注意事項，比各位巴絲參考吓。除運程外，嚟緊會製作一些有學術性的玄學videos，有興趣嘅巴絲可以留意吓。

最後祝願大家係鼠年可以趨吉避凶，事業、學業、愛情運亨通，事事順利，靜靜地贏！

【生肖運程】2020鼠年十二生肖流年運程

【生肖運程】2020鼠年十二生肖每月運程
每個生肖獨立一段片，可以在頻道內找到

【犯太歲】2020鼠年犯太歲點算好？

呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!

屬鼠的年份：1924、1936、1948、1960、1972、1984、1996、2008
屬牛的年份：1925、1937、1949、1961、1973、1985、1997、2009
屬虎的年份：1926、1938、1950、1962、1974、1986、1998、2010
屬兔的年份：1927、1939、1951、1963、1975、1987、1999、2011
屬龍的年份：1928、1940、1952、1964、1976、1988、2000、2012
屬蛇的年份：1929、1941、1953、1965、1977、1989、2001、2013
屬馬的年份：1930、1942、1954、1966、1978、1990、2002、2014
屬羊的年份：1931、1943、1955、1967、1979、1991、2003、2015
屬猴的年份：1932、1944、1956、1968、1980、1992、2004、2016
屬雞的年份：1933、1945、1957、1969、1981、1993、2005、2017
屬狗的年份：1934、1946、1958、1970、1982、1994、2006、2018
屬豬的年份：1935、1947、1959、1971、1983、1995、2007、2019